如果真係有辱警罪...

咁德國同以色列啲領事係咪拉得？
公然侮辱香港蝗家警察